金珉周致食物敏感

你 願意為她吃嗎?

我食埋佢d屎眼毛

唔會有想食嘅欲望

你可以同佢爭奪地獄廚神

都幾大挑戰
如果咁都肯食真係真心愛佢

我願意日日食

我係天堂廚神

權寶炒飯最勁❤️

我炒她飯..

金珉周好大食

為愛hey生respect

定姐姐呢

定兒我女友..

生日post呢

兒登好多人盲反我女友

我食完碟飯再食周周...

in progress